我發現原來可口可樂=聖杯入面既葡萄酒

簡直人間美味呀!

關sir有冇一齊去絕食